【好鄰舍北區教會仝人11月11日罷工】

【罷】
好鄰舍北區教會仝人全力支持11月11日全港三罷。
一切非緊急服務、WhatsApp/TG及會址將暫停服務，敬請原諒。緊急服務照常，如要緊急需要請聯絡陳凱興傳道60770032。